魔鬼肥仔教練vs力西健心

一邊肥，一邊落野扮大咪，邊一邊勁d?

叉電啦

勇氣可嘉

200 磅玩緊d 7xkg既人玩既重量，仲話教人，研討會收人600 位

睇落都唔似健力身型

魔鬼身形